[海外投資] 泰國布吉 包租10-15年 回報7厘

其實係咪佢當酒店租番比人？ 所以先有咁既回報
每年比28日你住

同你講包租十年, 收左一年租, 發展商D樓賣左7788後, 跟住就執左
咁既千局仲有人信既????

人地一路起緊新樓 你間樓有咩條件係十年八年後人地唔住新樓要住你？

其實一講包租伏味就好濃

同大陸果D 商場 包租 水你買一樣
租一個月 ， 跟住執粒

賺夠想比你賺？

發展商志在打個和

隔山買牛好高危